新魔法研究成功

要大量生產
加強遠程火力

1推

大量生產

旭日三罷行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

詳細資訊同集合資訊可參考：

#靜靜地贏.jpg

推

屌揚出嚟把撚咩

屌，想比狗放大黎講
講都係tg講

靜靜地贏得唔得

樓主係想有人跟呀

手足copy好圖紙
popo任何進攻行動都準備受死

幾個月前已經有po youtube教整呢個啦

唔撚想知呀屌你

試過 手擲仲遠

冇人想知, 樓主過主啦

去創新科技局 陽萎強 處登記 專利！！